/**
 * Apple Strings File
 * Generated by Twine 0.2.2
 * Language: zh-Hans
 */

/********** UserVoice **********/

"%d Comment" = "%d 评论";

"%d Comments" = "%d 评论";

"%d days ago" = "%d 天前";

"'Member since 'MMM yyyy" = "'成员直到'";

"0 votes" = "0 投票";

"1 Comment" = "1 评论";

"1 vote" = "1 投票";

"2 votes" = "2 投票";

"3 votes" = "3 投票";

"A suggestion with this title already exists. Please change the title." = "这个标题的建议已经存在，请换个标题吧";

"Add" = "添加";

"Add a comment..." = "添加一条评论...";

"admin" = "管理";

"Anonymous" = "匿名";

"Are you sure you want to flag this idea as inappropriate?" = "确定要废弃这个提议吗？";

"Back" = "返回";

"Cancel" = "取消";

"Category" = "Category";

"Changing your email address will require it to be confirmed again." = "修改邮箱地址的话需要重新验证新的地址。";

"Checking..." = "检查中...";

"Close" = "关闭";

"Comments" = "评论";

"Connecting to UserVoice" = "连接UserVoice中";

"Contact %@" = "联系 %@";

"Contact support" = "联系支持";

"Contact Us" = "联系我们";

"Create Account" = "创建一个帐户";

"Create idea" = "创建一个建议";

"Created %d %@" = "创建 %1$d %2$@";

"Created by" = "";

"Description (optional)" = "Description (optional)";

"Edit my profile" = "Edit my profile";

"Edit Profile" = "Edit Profile";

"Email" = "邮箱";

"Error" = "错误";

"Feedback" = "反馈";

"Feedback & Support" = "支持与反馈";

"Feedback powered by UserVoice" = "反馈支持来自UserVoice";

"Flag" = "标记";

"Flag as inappropriate" = "标记为无效";

"Flag Comment?" = "标记评论？";

"Flag Idea?" = "标记建议？";

"Forgot your password?" = "忘记密码？";

"Give feedback" = "添加反馈";

"Idea" = "建议";

"idea" = "建议";

"ideas" = "建议";

"Ideas" = "建议";

"Ideas Created" = "建议已创建";

"Ideas Supported" = "被支持的建议";

"Load more comments..." = "加载更多评论...";

"Load more ideas..." = "加载更多建议...";

"Loading..." = "加载中...";

"Logout from UserVoice" = "注销UserVoice";

"Looks like it's your first time here, welcome to UserVoice!" = "看起来您是第一次使用，欢迎使用UserVoice";

"Message" = "消息";

"My Profile" = "我的个人档";

"My profile" = "我的个人档";

"Name" = "姓名";

"New Suggestion" = "新的建议";

"OK" = "确定";

"Password" = "密码";

"Please enter your email address before submitting your suggestion." = "在提交建议前,请先输入您的邮箱地址。";

"Please enter your email address before submitting your ticket." = "在提交投票前,请先输入您的邮箱地址.";

"Please enter your email address." = "请输入您的邮箱地址。";

"Please sign in here to comment." = "请登陆后评论。";

"Post date" = "发表日期";

"Required" = "需要";

"Send" = "发送";

"Sign In" = "登陆";

"Sign in" = "登陆";

"Sorry, there was an error in the application." = "对不起,程序出错。";

"Sorry, you have no more votes remaining in this forum." = "对不起,您的论坛选票已用完。";

"Sorry, you have run out of votes." = "对不起，您的选票已用完。";

"Status: %@" = "状态:%@";

"Subject" = "标题";

"Success" = "成功";

"Supporting %d %@" = "支持 %d %@";

"There appears to be a problem with your network connection, please check your connectivity and try again." = "您的网络好像有问题，请检查网络连接后再试。";

"There was a problem logging you in, please check your password and try again." = "登陆出错，请检查密码再试。";

"This application didn't configure UserVoice properly" = "应用配置UserVoice错误";

"Type" = "类型";

"Update" = "更新";

"User name" = "用户名";

"User Profile" = "用户配置";

"vote" = "投票";

"vote has" = "选票已经";

"votes" = "选票";

"votes have" = "选票已经";

"Voting for this suggestion is now closed and your %d %@ been returned to you" = "该建议的投票已经关闭，您的 %d %@ 将返回";

"Want to send a private message instead?" = "发送一个私信？";

"Want to suggest an idea instead?" = "发表一个建议？";

"We've sent an email telling you how to login and change your password." = "我们已经发送邮件告诉您如何登陆和修改密码。";

"Welcome" = "欢迎";

"Welcome back! We found your profile, but we need you to sign in to verify you are... you." = "欢迎回来！我们发现了您的配置需要登陆后确认。";

"You have %d %@ remaining in this forum" = "您论坛还剩余 ％1$d %2$@";

"You have successfully flagged this comment as inappropriate." = "您已经成功标记该评论为无效。";

"You have successfully flagged this idea as inappropriate." = "您已经成功标记该建议无效。";

"You will need to sign in to vote." = "您需要登陆后投票";

"Your email has not yet been confirmed" = "您的邮件地址尚未确认。";

"Your idea \"%@\" was successfully created." = "您的建议\"%@\"已经成功创建。";

"Your ticket was successfully submitted." = "您的选票已经成功提交。";
